有無人想聽我唱歌？

琴晚發夢 諗起以前好多野 好想唱歌抒發下
想聽可以add我telegram: whatever9
歡迎聽完比意見 應該唔會難聽到頂唔順

冇

那夜誰將酒喝掉

唔好啦

唉

來吧